有冇人一齊傾下台灣九合一選舉？

今次最好睇竟然係高雄

台北柯P反而開始有啲危險
高雄不得了

其實民進黨近十年都無乜進取，純粹依賴美國拎政治本錢，行政效率愈黎愈低

你獨立都要夠經濟實力嫁

其實近年台灣科創係發展得好好，但政府無政策配合，近年已經好多大陸企業向呢班科創提供融資，玩另類經濟戰，搞到後生仔已經唔再點講政治，愈黎愈重視經濟

重點係民進黨係永遠唔識做執政黨

我無乜點研究

其實而家果啲新興政黨點樣？ 咩時代力量果啲

日本「森紀念財團」都市戰略研究所周四（18日）發表2018年全球城市綜合實力排名（Global Power City Index，GPCI），前3名仍是倫敦、紐約、東京，香港則留守第9位。

GPCI在全球各地選擇44個主要城市，根據6大範疇、70個量度標準，計算排名結果，從而得出每個城市對全球「吸引力」程度。該6大範疇包括經濟、研究開發、文化交流、宜居性、環境及交通可達度。

今年排名前10的城市依序為倫敦、紐約、東京、巴黎、新加坡、阿姆斯特丹、首爾、柏林、香港和悉尼。北京和上海分別是第23名和第26名。台北則較去年的第36名進步一名，為第35名。

國民黨識，就唔會2008之後一直輸啦

其實國民黨執政 搞到社會都亂
國貿 引致大學生示威 成為政治犯

好彩民進黨上位 就特赦政治犯

個班點叫得政治犯？
真係有行動喎！
攻入議事堂阻止開會。
又攻過行政部門食太陽餅。

兩都形勢都似國民黨領先

柯網路仍然佔優 但唔知可唔可以化做真選票

你食蛇齋餅糭 食到傻左？